各大專院校排名

以前會有武林大會 一堆江湖高手出黎比武 我建議各大專效法 出黎打交 贏左嘅就霸撚埋人地間野 i大冇得輸 淨講出名嘅都3間 仲有一堆VTC thei個啲

能仁應該都贏硬 冇人會去打佢 打黎都哂氣

邊撚個負皮我 出黎隻抽呀

聽日開學，樓主做哂暑期作業未？